考评局秘书长唐创时9月卸任 浸大校务长苏国生继任百足咁多爪

浸大校务长苏国生9月起接替唐创时出任考评局秘书长。 (资料图片)

考评局宣布聘任浸会大学教务长苏国生出任秘书长，苏将于今年9月1日起履新，顶替现任秘书长唐创时。考评局主席陈仲尼表示，苏在课程发展、教育行政及公开考试管理具出色的领导能力与经验，在评核方面知识广博，相信可领导考评局面对未来挑战。

苏国生曾先后担任过教育学院和浸大的教务长，亦曾在理大和职训局担任教学与行政职务，目前则是考评局上诉覆核委员会成员，以及大学联合招生办法管理委员会主席，早前曾获委任加入公开考试水平委员会与公开考试委员会。
本身是注册电机工程师的苏国生，先后在香港、英国取得电力系统分析硕士、电机工程博士和教育深造证书及教育硕士（高等教育）学位，2012及2014年再分别修毕英国布里斯托教育研究与专业研习深造文凭和播道神学院基督教研究硕士。